{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 힐게스트하우스펜션"
    },
    "text": "南浦駅から徒歩2分以内に位置したゲストハウスです。 個室から団体室まで、様々なタイプの客室を備えています。 全室には個別トイレと個別シャワールームを備えています。 さらに駐車場があり、道端の公共駐車場を利用することができます。 週末には無料で利用でき、便宜のためイージー駐車場もあり、1日10,000ウォンで利用可能です。 ゲストハウス内にはカフェがあり、宿泊客は30%の割引を受けることができます。 送迎サービスやバーベキューのご利用は不可能で、ペットは同伴·入室できません。 インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "南浦駅から徒歩2分以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このゲストハウスにはどんな客室がありますか？",
            "answer": "個室から団体室まで、様々なタイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全室には個別トイレと個別シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。道端の公共駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "週末には無料で利用できます。また、イージー駐車場もあり、1日10,000ウォンで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウス内にはカフェがありますか？",
            "answer": "はい、ゲストハウス内にカフェがあります。宿泊客は30%の割引を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスやバーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスやバーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴・入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴・入室はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 215,
        "QA": 362
    }
}